「唔識求教」係現今香港點解只有Rolex受歡迎？

點解係現今香港點解只有Rolex受歡迎？係好打戈香港人眼中有隻勞好似高人一等，見人地無靚錶或者唔係帶Rolex就覺得人地身分地位低又係咩心態？

好多*

勁多窮撚買

因為其他 又冇名又咁貴點敢買

正如我鍾意玩hottoys覺得佢好仔細咁
真正玩錶既人應該都係呢D心態
係有D人鍾意d精密機械野

其他人咪虛榮呀，跟風呀咁囉

香港人都係睇名氣行先
其實p仔都靚同型格

多人識
十幾歲到八十識都識

試過帶隻RM冇人識....
但帶隻DAYTONA就個個指住問...

我帶p仔都無人識啦⋯
身邊帶勞十個朋友九個都係人有我有心態。。。

我用卡地亞藍氣球成日同女人撞錶

多人識又保值

華人根性中意充大頭但又度縮想保值，又見識少唔識其他牌子，撈咪最佳選擇

當然撈都有好多經典非公廁款，戴定頭盔費時俾人吠

同學你都係乖乖地返去做功課啦

平
襟用
保值
品牌效應

笑到瀨屎

你走喇

p仔都買你識極有限 真心講

型囉
英雄主義
疊馬

想問清楚p仔係咩?
p字頭牌子好多.

樓豬買p笑rolex 係咩心態
人地rolex 起碼有幾萬碼布咁長歷史

淨係隻paul newman daytona 嘅地位已經屌曬成間p 唔再講submariner/ 蠔式殼嘅江湖地位

你垃圾p根本吹大左 跟本marketing 水鳩人買

利申: 唔鍾意rolex但唔會貶低rolex

外國咪一樣係Rolex最受觀迎

唔會係pp啦
我估佢講pan

其實ap都好型架
我好鐘意15400 不過唔捨得買

P 仔真係垃圾黎，買過一隻，鋼水超屎 ，二手價低，係樣唔錯....

保值囉

去展覽比sales hard sell 過 心諗隔離jlc 我駛買你啲垃圾

搵水魚.....我咪做左一次囉，隻野易花+崩

ap 睇落硬淨 一撞就玩撚完
五十噚硬淨好多

撈叫準好多, 大把機械錶要日日校時間

容易襯衫

全世界都係撈最多人搵

1 保值
2 知名度
3 無可否認rolex既出品皆屬上上之作

雖然變左公廁 但經典如sub仔, datejust等 係個設計/function上都無懈可擊

daytona (116520) 亦係我禁過起動最流暢既chrono之一 (我未試過pp/alange 不過唔同價位無謂比較)

講真 如果可以用正價入手全新rolex 我覺得係物超所值 不過而家d炒價咁lun顛就不了

P仔二手價都唔差，平幾千蚊大把人要

不銹鋼+藍鑽鏡面邊有咁易崩花

宜家價格回落， 都幾抵玩

幾好笑

其實正價既rolex 一兩個月人工幾好啊

又撞得

小朋友，係咩驅使你淨係買勞唔買其他錶呀？ 係愛呀定係長情呀？

係窮呀，DLKH

利申 ： 我唔笑勞，勞好正。 我只笑d以為得勞得天下嘅儍仔

因為GTR 加隻勞

真係咁易崩花

咪撚玩啦
講歷史悠久rolex排都未到佢啦
大把牌子都耐過佢
Daytona系列當年出個陣根本冇人要
上太空又輸比Speedmaster
係Quartz Crisis之後d人先慢慢捧起
只可怪其他牌子不思進取

利申，唔抗拒rolex但係唔明點解要炒到咁

1.
Rolex在全部鐘錶品牌中
marketing支出業界第一，每年幾億廣告費

2.
年產百萬隻錶的Rolex
強項不是製錶工藝，而是多年來造品牌
加上控制出貨量増加市場炒風，香港市場明顯不過

3.
香港地好多人買錶只為二手價，如果隻Rolex放出去跌一半，你估重有幾多人買？

4.
羊群心理
新款地通拿為例，足足十幾年只係換個外圈又話當新，d人又high哂咁，又話正啦又炒價啦
2018年你買架benz，原來只係2000年架benz換左個新款bumper

Apple Watch都多人戴

窮撚最鐘意帶

當然唔包括真係鐘意收藏既

p 同r 比又的確係on 9 d

p 堅唔得啦。

香港人淨係識rolex
帶出黎幾貴但無人識有咩
香港人最中意因為人地中意而買 唔係自己中意

Panerai？
Piaget？？
Patek Philippe？？？

p記 都有佢個獨特性，尤其是海軍系列，護橋、三文治錶面設計方面

消占睇cartia 想買返隻

Casio 上中下通殺

pam, panerial

公廁還公廁, Rolex的確係好野黎喎
唔通你覺得Rolex係DW個level?

luxury野窮鬼好難明白

Panerai

其實其他地方都係咁

真心好笑
你唔會就係月供隻勞扮大袋既mk sales呀？

啲人好樂意同啲mk sales撞錶，66百事十仔

講歷史有排未到勞？
歷史=耐咁肛斯丹頓贏撚哂啦。
勞喺歷史上保留住好多記錄架啵，又cosc最多，又同好多歷史性運動事件relate到，佢既歷史點會唔勁？

只可以證明香港人識野，識野比你地講到跟風，傻仔

pp夠多人識，問題係一般打工仔點買得起

關香港咩事 到到地方都大把人載

你閱讀理解係咪唔合格架？
麻煩讀多次我個post再覆

香港10個有9個 買錶都係求虛榮 唔會care其他野
虛榮黎講 rolex個個都認得 對佢地黎講 行出街夠哂威

因為勞力仕無止境

其實 Audemars Piguet 及 Patek Philippe 也受歡迎。

其實iwc隻3777都幾靚呀
買咗之後個個fd都問我做咩唔買隻撈

都唔同野冇得比

但如果唔理係唔係爛大街咁rolex個牌子又好似係好過iwc 嘅

香港十個有九個帶勞既都係虛榮架啦
一眼就睇得出

同埋好come用好少壞, 買一隻隨時可以虛榮十年八年

同買LV一樣道理咋嘛

因為香港人剩係買D人地識既牌子

+x哥都係帶精工

P仔都拎出嚟比